蓬佩奧Twitter連環向中共發炮，大家記得follow埋佢嘅私人account

拉落去都係講香港，新疆，南海，武漢肺炎同埋串黑馬政府對中國冇作為Like&Retweet&Comment

仲有過咗20號呢個official account就會轉移，大家請follow佢嘅私人account：

下任國務卿會唔會del post

仲用Twitter

follow佢tg channel好過

今日pompeo 痴左線, 半個鐘一次屌支共

推

左膠: 你地班右翼法西斯唔該停止逼害中国

Pompeo, 加油

Pompeo

連香港班傳媒都唔提e樣野
比著平時國務卿出聲一定好大件事

仲屌緊

對話冇撚用

仲屌緊，屌足兩日